張震進軍荷里活 參演Denis Viileneuve導演《沙丘魔堡》

由《銀翼殺手 2049》（Blade Runner 2049）導演丹尼斯維勒納夫（Denis Viileneuve）執導、改編自作家法蘭克赫伯特（Frank Herbert）所著的同名科幻系列小說的《沙丘魔堡》（Dune）將再次被翻拍，至今也已經陸續招兵買馬匯集了一票強到犯規的閃亮卡司。

然而劇組似乎仍嫌目前的陣容不夠驚人，今日根據《好萊塢記者報》（THR）的獨家消息指出，去年受邀擔任第71屆坎城影展主競賽單元共同評審的演技派男星-張震也正在洽談加入這個星光熠熠的演出行列，若順利談成的話，他將飾演在小說中效忠於亞崔迪家族的惠靈頓岳醫生，這會是張震進軍好萊塢的首部作品。

本片其他主演卡司包括：飾演主角「保羅亞崔迪」的提摩西夏勒梅（Timothee Chalamet），飾演「潔西卡夫人」的蕾貝卡弗格森（Rebecca Ferguson）、飾演「萊托亞崔迪」的奧斯卡伊薩克（Oscaar Isaac）、飾演吟遊詩人戰士「葛尼哈萊克」的喬許布洛林（Josh Brolin）、飾演劍客大師「鄧肯艾德荷」的傑森摩莫亞（Jason Momoa）、飾演「哈肯尼男爵」的史戴倫史柯斯嘉 （Stellan Skarsgård）、飾演弗瑞曼人「加妮」的千黛亞（Zendaya）、飾演弗瑞曼人族長「史帝加」的哈維爾巴登（Javier Bardem）、飾演「拉賓哈肯尼」的戴夫巴提斯塔（Dave Bautista）、飾演大修女「莫希阿姆」的夏綠蒂蘭普（Charlotte Rampling）。

《沙丘魔堡》劇本改編由維勒納夫、《阿甘正傳》（Forrest Gump）金獎編劇艾瑞克羅斯（Eric Roth）、 《普羅米修斯》（Prometheus）編劇強史派伊茲（Jon Spaihts）共同撰寫，目前敲定2020年11月20日上映，華納兄弟影業屆時亦將同步發行3D及IMAX版的放映格式。

當年好鍾意玩呢隻game

係戲院睇過David Lynch個原版...睇到一半訓撚著左